SMT CSL sales請入

用緊3HK 4月到期想轉呢兩個台
有無類似下面呢個價錢既plan
21MBPS 5GB+無限 $108

同求SMT

同求SMT
不過我係想要4.5G 6GB

入黎啦有單開呀!

smt 聽講舊客限定
csl=sun mobile 有

推!

我想轉去sun mobile 108plan，聽講佢係用csl既網絡，但其實實際用起嚟，會唔會俾直接簽csl既plan收得差好多？

同埋全速4G即係幾mb既速度？

利申：而家用緊smt 4G 6GB 298元plan，覺得好貴

咩叫自己網？ 即係咩網？